知法犯法都咪撚咁過份喎

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

屌

可能係中學intern

有無巴絲睇得出大約幾高

防暴盾：抵抗外來物體、人員推擠等防衛性裝備，防護面積比圓盾大，通常為第一列之鎮暴人員使用，除防禦外也可攻擊使用，形狀大多為方型。又分為兩種：
重型方盾：鎮暴人員使用，抵擋物品、推擠、任何攻擊等，保護範圍較大(上下長度約158公分)，但因體積大，須雙手使用，而無法同時使用短棍武器

保守估計最多155cm

Sorry
呢個先啱
長盾，以聚碳酸酯物料造，防火及防刺破，高1.65米，可以組織合成為屋型的防線。

比盡米三 企係度應該剛剛好可以幫姚明含撚

考警犬無限體型架咩

會唔會係少年警訊

好卜街
多謝你

唔係有高度要求㗎咩？

阿sir度高唔洗你教

女警152

仲要計佢有冇鞋墊

應該係女?

侏儒症都做到差佬

小心D,侏儒症通常都有心理缺憾,打起人上黎仲癲